（Live） 立法會選主席衝突

推

撞

今日內會下午會議結果，預視到如達成35+之後可唔可能出現大家想要既局面

李慧琼罷撚住

push

弱弱一問，點解唔係預視到達唔到35+的結果？

白頭佬唔企最前頂？

泛民派做事係光明磊落，建制派做事係霸王硬上弓